\beginsong{Corpo estraneo}[by={A. Mei -- L. Cerquetti -- G. Carletti -- C. Falzone}]
\transpose{+2}

\beginverse*
\nolyrics \[D- | F | B& | C]
\endverse

\beginverse
\[D-] Al di là del muro
\[F] un destino sconosciuto
\[B&] esistenze mute
\[C] mai di ordine inferiore
\[D-] uomini, pensieri \[F]sogni ignorati
\[B&] siamo ammassati e \[C]soli.
\endverse
\beginverse\chordsoff
Al di là del muro
c'è il fiore che ho perduto
una sera di maggio
che poi ho dimenticato
gente, stagioni, sguardi mai incontrati
siamo ammassati e soli dietro al muro.
\endverse

\beginchorus
Tutti in \[D-]guardia che all'orizzonte
c'è il \[B&]corpo estrane\[C]o
\chordsoff
tutti armati in via preventiva
qui c'è il corpo estraneo.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Al di là del muro
un destino sconosciuto
esistenze mute
mai di ordine inferiore
uomini, pensieri sogni ignorati
siamo ammassati e soli dietro al muro.
\endverse

\beginchorus
Tutti in guardia che all'orizzonte
c'è il corpo estraneo
tutti armati in via preventiva
qui c'è il corpo estraneo.
Tutti armati, in fila dentro l'era
del corpo estraneo
tutti armati in via preventiva
qui c'è corpo estraneo.
\endchorus

\textnote{Intro dopppia; poi ripetere dalla terza strofa.}


\endsong
